[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (44) - Good Bye, Level UP Project

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 "裴柱現額頭勁靚" 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

***********************************************************

Red Flavor 一位粗卡

2017/07/19 Show Champion (1st win)

2017/07/20 MCD (2nd win)

2017/07/21 Music Bank (3rd win)

2017/07/22 Show! Music Core (4th win)

2017/07/23 SBS 人氣歌謠(5th win)

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

Red Flavor Live YouTube Link

五缺一偽團綜 Level UP Project

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Room - ZOO 飯拍合集

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 陸星材
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (2014/08/04)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (2014/10/13)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (2016/03/03)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (2016/11/04)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (2016/12/23)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (2016/12/30)

예성 X 슬기 Darling U (2017/01/22)

레드벨벳 Would U (2017/03/31)
MV

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (2017/08/18)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

2016/02/07 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)

其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (2015/12/18)
2015/12/25 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (2016/01/12)

[We got married] Young Love - Bbyu (2016/04/16)

[Telemonster OST] 여시주의 (2016/05/02)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (2017/02/21)

首張迷你專輯

Ice cream Cake (2015/03/18)

01.Ice Cream Cake (Title)
02.Automatic (Title)
03.Somethin Kinda Crazy
04.Stupid Cupid
05.Take It Slow
06.Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

第二張迷你專輯

The Velvet (2016/03/17)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

第三張迷你專輯

Russian Roulette (2016/09/07)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

第四張迷你專輯

Rookie (2017/02/01)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Rookie Live YouTube Link

首張正規一輯

The Red (2015/09/10)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

鄰家少女 (Girls Next Door) - Deep Blue Eyes

2017/07/14 Music Bank

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

廣告代言

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

肥JOY
2015/03/27 Music Bank

2015/03/29 SBS 人氣歌謠

2015/03/31 SBS The Show

2015/04/01 Show Champion

2015/04/02 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

2015/04/04 Show Music Core

DumbDumb

2015/09/15 SBS The Show

2015/09/16 MBC Show Champion

2015/09/17 MCD

No. 1 backstage

2015/09/20 SBS 人氣歌謠

2015/09/24 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

2016/03/22 SBS The Show

2016/03/23 Show Champion

2016/03/24 MCD

No.1 Backstage

門面...
2016/03/25 Music Bank
No.1 encore Full cut

2016/03/27 人氣歌謠

Russian Roulette

2016/09/13, 2016/09/20 The Show

2016/09/15, 2016/09/22 MCD

2016/09/23 Show Champions

2016/09/25 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

2017/02/07 (1st win)

Show Champion

2017/02/08 (2nd win)

2017/02/15 (6th win)

MCD

2017/02/09 (3rd win)

Rookie encore stage

2017/02/16 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

2017/02/10 (4th win)

2017/02/17 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

2017/02/12 (5th win)

2017/02/19 (9th win)

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤主要飯拍站

高祖
think B

宅熊
Sensible K
irreplaceable

承歡
ENGM
ssw0221
hello wendy
wendy_b612

門面
WNC
pumpkin

車厘
yeri's printer
啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

團飯留名

新飯留名

撐劍黨留名

留名

l個m

lm

啤啤係ig幫師兄宣傳

家族愛

Lm

話咁快又爆

團飯lm

舊po尾幾張圖中伏

專一車厘清純不ff高質飯留名

不得了

團飯劉個靚名

lm 對唔住歡歡

團綜要完啦

真門面終於喺偽團綜現身啦…

好認真工作的臉

留個名都負皮cls

新人留名

RF 承歡 focus

Rookie 車厘 focus

終於都有兩條 focus 飯拍睇下啦...

點解Joy無參加拍攝嘅？
同埋點解有真假門面

嗰段時間門面去咗拍劇所以無跟團去泰國啦...
假門面係偽團綜入面佢地帶去嗰隻公仔

塊面豬仔瘦到呢....

乜都聞一餐....

你講乜都係俾人負皮架啦... 你都慣晒啦...

仲睇緊遊戲公司女職員們
點解我覺得個故事咁1999

男神歡留名

專一唔芯飯留名

仲要完得好奇怪

話說我都無睇過呢套嘢....

巴打個名好豐富

太柒唔敢睇

就算個名唔豐富，呢度個個都係咁芯架啦...

白菜cosplay同眼鏡Look都好靚

清泉留名

龜波氣功

想望下眼鏡白菜咪去睇囉
不過真係幾爛尾

話說你個代購可唔可以搭單

等緊國巴睇下得唔得 唔得先搵

我果個代購嫌太遠唔肯接我order

點太遠？唔係順豐到貨？

咁我淨係望下gif 好過啦...

仲有cosplay菜

睇完 又真係幾突然
不過好嘅係無同個傻仔有進一步關係

其實唔係爛尾咁簡單
係成套都唔知想講咩

要不是有白菜

幾爛都要睇曬

好多泰國拍落既片

炸呀

車厘游水嗰part

蝶式

洗版好幸福

笑到仆街

好心佢地就唔好玩9 條鱷魚啦...

真心 車厘算游得唔錯

車厘呢兩張都有啲仙氣喎
VR過山車驚到想除落嚟

白菜同車厘呢兩個玩乜都驚一餐架啦...

仲要驚動物

等我保護白菜

搵你apink啦

HOT JOY focus

RF

Rookie

無wifi啊

第2張

車厘不嬲都有仙氣

女友角度

其實都唔係咁差姐
人著衫唔係衫著人嘛

習慣就好

唔出聲嗰陣時都可以扮下嘢呃到人既...

LM

睇你點揀？
要白菜定係要車厘...

白菜for sure

原來今日有工開

今日有私人公演嘛
有工開咪好囉... 車厘唔使餓死先...

100%白菜

車厘

今日 cody 係未無返工？

呢張好靚

好似都好過佢返工

即刻正常晒

難得執返晒D posters...
係咁依都影返張相...
因為應該都唔會再拆出黎啦...
其實 the velvet 呢 set Posters 真係唔錯...

I'm here I'm here

根本就係唔識游水仲獅子開大口

車厘同呢度班走數撚一樣都係咁鍾意9 up....

Level up project咁就完左
我朝早起身又少左個人生目標

而家準備今晚由第1集煲到尾

下星期仲有D 未公開片睇既...
唔知係未又會係承歡既黑歷史...

唔知要翻睇幾多年先有齊人真 · 團綜睇
要慢慢煲呀

第2季會唔會又等3年?

承歡黑歷史=吸飯武器

我見twitter D泰飯片佢地其實有玩zipline
但完全剪走左

歡歡已經夠多黑歷史
放過佢啦

三日嘅野仲要狂斬件

老人家同車厘應該唔敢玩...

承歡黑歷史先係偽團綜既重點...

依家先開始睇
菜送俾熊個喼同我一樣

點解一集得十五分鐘

三集app 版先會係一集電視版
其實total 都係得七集...
有D 嘢俾你睇下唔好要求咁多啦....

呢排ig好多post
但係大合照呢

3日嘅野係7個鐘入邊播晒

如果話其他時間佢哋係休息就無問題
但明明錄晒又唔播出嚟真係

綜藝就係咁
播出黎既分分鐘係拍左既10%
甚至更少

但綜藝都話有時間限制 同埋好多無意思過場畫面
今次真係有啲失望

想問個問題
ICC黑白版係咪仲未絕版架

明洞地下街CD舖大把啦

1個月前係信和見到有
btw係韓國就乜都有
係冇happiness be natural

咁一集45分鐘又係好難播晒咁多嘢既...
好似之前睇娘娘套 producer 都有講...
做PD 既就係要識得點去取捨...

正常都係咁
3日入面有7個鐘已經好好
3日入面有訓覺有換衫化妝有整備行李
就算搭車都會有休息訓覺時間
同埋行街都會有唔講野剩睇野既時候
考慮番啤啤綜藝實力
3日有7個鐘好笑唔悶既精華已經做得好好
唔好要求太高

呢兩隻就唔好諗咁多啦...

其實要計好似7粒鐘都冇 一集45分鐘計埋都係得5個鐘多啲

啱嘅
應該係諗去得三日有啲短
之前同朋友去泰國都七日兩個地方

係喎 文科仔咗

劍呀

早2日個節目有中字未

唉⋯ 上次去泰國無食到香蕉煎餅⋯
見到車厘食得咁滋味又好想食⋯
但係我知泰國唔啱我玩⋯ 應該唔會再去

早幾日個celuv邊度有得睇
見到我 joybb 笑到好奸

個節目差唔多個半鐘... 應該未咁快做起啦...

做乜無啦啦俾我搵到條咁既 automatic....

呢個角度幾正

冇中字
原片去celuv youtube 睇

承歡講英文真係正到呢…

mama真係好撚on9

做乜

分咗三日去越南，日本，香港搞…
cap 水 cap 到盡…

咩玩法？
黎香港果啲肯定全部男團啦

3日邊有咁多豬肉獎

大團未去曬香港
9估 sm分途出擊 師弟越南 啤啤日本 叉蛋師兄香港
希望係咁 啤啤千奇唔好黎

應該有獎先會黎 或者大獎先黎
因為唯獨香港有記招

三線團豬肉都分唔到，黎乜鬼呀

香港仲要係搞兩日啊
一定好多男團

搞2日
啲飛賣得哂喇咩？

第一日喺 W 度搞，應該係記招黎啦
第二日去返亞博先係頒獎

男團大把迷妹同好似你咁既痴女去睇
實賣得哂既

mama不了

MAMA啱晒啲芯

所以我唔去

但係如果坐到idol後面嘅位真係全場爽死

企位實空nelnel

嗰D位又點會俾你用正價買到呀…
不過黎唔黎都無所謂啦，我不嬲都向 MAMA 說不
前年拎咗獎又咪係做佈景板
就算有表演俾盡都係唱得嗰一首…
唔入場睇其實都無乜損失

痴女

捱成幾個鐘睇得幾分鐘
仲要成二千幾蚊張飛
我用黎買來回機票去韓國追仲好

反正電視都會播

我每年都睇住直播笑9班柒頭
我舒舒服服係屋企睇
佢地要捱貴飛逼住咁睇
仲要只係睇你偶像個幾分鐘
成件事好白痴

又唔好咁講
人地真係真飯覺得有幾分鐘睇到都抵姐
只能夠講我真飯既程度未去到人地咁屈既程度
我打從心底真心尊敬佢地
又或者某d芯飯一次睇幾隊咪抵
可惜我專一唔岩呢d

agger國絲
對我呢d窮撚黎講就不了

我係有免費飛先會入場睇
要我俾錢係真係不了

攞到免費飛先去

係咪我錯覺.....車厘肥咗嘅

更係肥啦！ 日日都食咁多嘢，就算CB 佢都唔減架啦！
而家GB 咗應該更加放肆

唔係錯覺係真係肥左
但都好qq就算佢肥左都咁鐘意佢

雖然肥咗依然係仙女級，但又會比韓粉鬧嫁喇

車厘表示 wfc 由得佢地鬧

社長我都I don't give a fuck啦
理撚得你同熊仔怒吃一波先算

車厘係得cb先會瘦
其他時間都係狂食..唔係點會叫佢XX

熊表示食係我度 肉生係你度

年輕真好，話減就減到

我都肥左想減番但又無時間

國絲咁 fit 邊忽肥呀！

減乜鬼呀，寧願佢地食多啖飽飯好過

想同你瘋狂做gym

專一但痴線

呢度不嬲都多癡線佬

想問下red room最尾全場大合照張相係咪post過出嚟

no

瘦車厘變左肥龜

其實佢一直唔係瘦底我覺得

車厘唔係瘦底啦…
五個入面係得白菜同熊係瘦
另外三個應該減得幾辛苦下…

瘦歡…

得熊係瘦底
白菜都有d肉

車厘骨架大d，不過上次喺演唱會見到其實好瘦，索到爆

唔同既，白菜嗰d 係幸福肥
唔係人人都有

咁啱演唱會期間運動量大瘦咗啫…
平時無乜嘢做淨係食同訓又會肥返

白菜個肚腩仔

正

車厘仲發緊育食多啲啱架喇
但係睇佢個樣都唔會高得去邊

仲有得高咩

女仔使乜要咁高
太高都唔係咁好

白菜d肉岩岩好

高都有高既好…

啤啤直情係矮

所以有時要睇返個高既黎平衡下心態

咁都得

唔知講咩好

黨主席都咁

而家hot joy個身型簡直完美，主席望多d門面就夠喇

呢d叫做芯合理化

no eye see

互換東家

都係睇返熊好d

岩岩睇緊新一集rm
播red flavour
仲以為啤啤又上去咁有驚喜
點知原來剩係用左首歌黎做bgm

三線團邊有咁多驚喜

係上去既依度班痴線佬肯定一早收到通告

演唱會到而家都仲keep到咁fit

最新果集認哥都有用啤啤歌做bgm

唔係講笑 好多敵人點算

我獨自生活
有一集播成首
太陽同勝利跳埋舞

又咩團

點算？ 癡線佬快d 去保護隻熊啦！！！

隻熊好單純架咋…

邊撚個黎

黎緊嘅新男團掛 岩岩去google左
真係慘 年紀輕輕就要比啲痴線佬批鬥 走遠啲呀

think b
果然愛白菜既團飯

#pure#gfable#white

你邊個啊 以為自己玄彬 你權玄彬黎架炸

HOT JOY ！！！

U巴有冇留意
好似已經開始有站出2018calender
會唔會有團？

權玄彬係咪produce 101嗰個model?幾好笑呀佢，都係有d on9咁

我只係會買以下幾個站既SG...
官方，think b, sensible k, engm, wnc
其他站不了啦...

佢無架啦...
已經俾熊黨列入批鬥名單中

我記得之前你好似有買埋個菜熊站架

得罪啤粒注定佢冇運行

kiss it better 摺埋咗啦....

sosad
仲以為佢改左名叫IS9194

門面女人味大爆發

kiss it better 既相高汁好多....

聽講kiss it better周邊樣樣經典質量好高 而家上網想搵實物圖/開箱都無晒咁濟

KIB 2016SG
有兩本薄薄地既PB
本來 KIB 都諗住出 PB 架...
不過之後寧願退埋錢唔搞跟住就收埋站啦...

咩事收站

脫飯?
睇住d飯站摺真係好傷心

睇怕出唔到道了

條友試下搞隻熊...
我即刻飛過去令到佢消失
何止出道

下世都出唔到世

啤粒真係好惡呀...

點解收站咁我就唔知啦....
不過搞搞下PB 唔搞仲要退錢收站...
我諗都好大問題啦...

芯累事啦

新飯應該未見過呢本嘢...
想當年幾個出道飯站組咗個 RV Union 整咗本細PB集資做 ICC 應援...
四個站入面淨抵既只係得返ENGM 一個啦...

啱啱出道嘅look呀!

講開出道look
今日睇左條happiness Irene cam
一睇返就覺得好清澀

其實以前仲有好多白菜站...
double take 呢個又係好高汁啦...

真係好想知d大站/經營得唔錯嘅站點解會關站
點解唔選擇rest而係選擇關站清post

轉會芯脫毒

菜菜

如果係咁我就唔洗為關站而感到可惜了

白菜而家真係好銷魂

原來老人家有份玩架喎

都算係咁啦，肯拎返出黎播

佢肯定全程瞇埋眼係咁嗌o ma！！

朝早睇完即刻精神晒

Starlight baby同my lady都冇講關站但就唔聲唔聲咁唔見人
呢2個站同doubletake 一樣咁高汁
好似真係冇一個站係由出道跟到而家
睇黎芯係全球啤粒既特性

女友角度系列又多左張

一年咁多新團..要守住係好難架（對你地嚟講）

對我依啲專一嚟講簡單啦

以前嘅菜真係好好笑容
依家菜好似笑少咗有啲心事咁

Yes arrrr

出道追到而家 白菜

芯遇上兩隊同時comeback好難決擇

好彩我剩係睇一隊

原來你由出道開始芯到而家
btw白菜而家都仲咁正

你咁講即係又要引人cap圖啦…

咁多芯係度聚首一堂係緣份

駁唔到

啤粒post=芯集中營

啤po好多各家大臣

佢地芯咋
我咩都唔知架
我專一車厘

其實kiss it better真係最可惜 佢後期係拚埋左double take ，兩個站本身都極高汁
計follow數應該係最大既啤啤飯站

熊貓畢地啤粒一家親

你點知我身份架

你個名咁 好難唔知

如果KIB 無執既話可以同 bmb 鬥過添啦…
搞到而家白菜飯站俾件垃圾獨大…

呢度收收埋埋有好多隱藏性熊貓畢地架…

改個名隱藏下先

改名都改不了芯本性

有熊有啤粒 夠晒專一

下個禮拜係未亞博見？

笑什麼…
話說我都無買飛

原來你想現場walkin

去賣螢光棒

陣間等搶飛去睇娘娘FM啦… 如果搶到既話…
無嘢重要得過初心

如果啤啤撞娘娘會點

why not both

咁可以點？
啤啤最叻係咩… 咪就係 all kill 第二囉！
都慣晒架啦…

難聽過操口

高祖問你地想同佢玩咩 game 呀！

作為一個啤粒要識得面對現實
你都唔好 FF 車厘咁多啦！

我唔客氣了

我幾時有
法國你地成日FF我FF車厘
明明me專一高質飯

睇黎已經末期 冇得救

仲記得成班睇完con係地鐵站影廣告板

我影左佢地影廣告板

成班都癲癲地，一見到就影…
爭在未咀埋落去咋

黑歷史

咁美好嘅回憶點算黑歷史

好癲 下次見到紙板係咪成個攞走

應該有唔少癡線佬想喺鞋舖拎走白菜囉...

啤粒去間鞋鋪買紙板送鞋

94 Line...

94line條腰真係

有進步....

大個女啦 知你可愛性感啦 但性感小陣啦

叫得做HOT JOY 好難唔性感喎

依隻熊真係一個深坑

車厘車厘

My angel

第二個場景係幾時架
白菜靚到癲

2016 Melon Music Awards

黑絲

哇 呢張菜無得輸 世界第一

都係睇cody有冇心玩佢地啫

係未又要我回下帶睇下承歡被玩黑歷史...

癡線架
點解可以咁靚

咪就係

輕輕一推

輕輕二推

前幾日 celuv tv
有無巴打有中字link share???

再等下啦

apple個 marketing 係未啤粒黎…
話說過兩日出席對家宣傳活動喎…

聽日同後日都有未公開片睇
25號晚又做食放

食放食返粟米

一線啤

即刻an機轉蘋果

Apple 幾時搵啤啤做代言

apple產品好少有代言人
多數係apple啲app先有

就算有啤啤都係出返v30

無換電不了
個時v10燒板無電話用
焗買左v20
而家有陰影都驚緊部20會再壞
30更加不了

燒底板係g4 v10嘅事,依家全家用lg都無事
btw用咗三代g系想轉v

而家d電話10部有9部都無得換電喎，無乜嘢可以俾你揀

原來仲有Samsung

唔燒底板
但我個部簡唔中重新開機同倒水電問題
但影相同聽歌真係比較出眾
暢順度就一開暢順
而家開始慢左d
可能我擺太多啤啤同車厘相係電話所以咁

所以v30先不了左
最大優勢lg自己cut走佢

咁都關事既咩…

想問下菜呢度係咪講咗真話

講咗咩,唔記得

問佢隔離個男仔係佢第幾個

真係唔知

係都唔出奇呀
高祖條件咁好，我唔信無拍過囉

回顧返

係囉

連紙牌都咁受歡迎
佢答完啲人話都扣減咗好多個喎

最緊要係而家果個姐

靚到格離學校都過去就知係真點女神
收我做兵啦

其實得一個
果個係我

呢條問題同下期六合彩咩no.一樣咁難答
你永遠唔會知佢講真定講假
但我敢肯定呢到既菜黨都FF過自己係其中一任/現任

呢位巴打果然無懼負皮！
我撐你架！！

無

而咩家
講都無講過係到ff

你哋各自都收到一個負皮
咁即係其他人都撐

ff唔係啤粒post日常咩

食食食食食食食食

[INFO] JOY & YERI to guest on Happy Together 3 to be broadcasted on September 14th
估唔到派車厘去

等睇車厘發揮

睇啤啤玩水上活動諗返起之前自己玩嗰時
飛嗰個開頭真係好驚 但之後就好似承歡嘅反應咁
水底漫步其實乜都睇唔清楚 又無魚糧得面包

好怕車厘口快快講錯嘢

搵最危險果兩個上去

唔好將認哥個設定上ht3呀
等陣俾人黑到唔知點都似

門面唔會亂講嘢既，係車厘啫…

會剪接下既無事既
車厘咁得意邊有人會咁狠心anti佢

就係豬隊友先cut

btw諗起上次認哥車厘

去到HMV想買返晒啲碟發現一隻都冇代表啲咩

好pure好true

這就是三線女團

btw, 你想要咩碟呀？

代表賣到斷哂市

之前嗰啲都想要
仲想試下運抽小卡

我仲有 the red, rookie, red summer
你要唔要埋？

好呀
係咪有小卡多

賣斷市
三線女團

信和有啲 上次行雲晒都叫有碟。不過得1，2隻係到

直線呃負評

上次去信和mini買其他嘢
個店員態度好差所以不了

上次我地成班係mini門口叫啲fd去sky買

條裙太短

之前唔知睇邊到講話點解門面條裙會咁短
之後話呢啲團服係一次性訂做，size係差唔多。
但啤啤平均係矮 而門面真係太高
攪到啲衫好似太短咁

其實係加長咗俾門面啦

同u巴你買有冇郵寄

強制性hot joy

順豐到付....

如果講裙短...
高祖就真係次次都太短啦...
班垃圾 cody 俾韓飯插完仲要上埋報...

好多時睇飯拍都鄧白菜辛苦
要係咁整番好條裙

長身HOT JOY

數緊D芯友有幾多個本命

一隻手點數得晒

希望今年香港MAMA 佢地會黎

我都唔知邊個先係重點啦…

愁

唔好嚟

比機會你丁啊愁

去越南開發新大陸好過啦！

預埋你一份

去越南要放返10個阿愁護駕先掂

日本又加場

東南亞地方真係

10個？ 你太睇少阿愁啦…
一個已經夠抽啦！

忙內 line

腳仔fing fing

白菜以後銀包都唔使拎出街

諗起snl係到donate自己個樣

一百億都很輕鬆

講起又想睇多次
眼球淨化

呢part真係笑死我

無價寶

白菜表示呢d 咪就係真正既 Face ID 囉！
100億夠未

隻熊使唔使攬到咁實呀…

估唔到平時畏高既白菜今次咁夠膽玩

係街見到啤啤打歌嘅片
竟然唔係播mv

竟然笑

放開舊野啦
攬我啦

咩舖頭咁睇唔開又喺度趕客啦…

你係未未食藥呀？

咪係
我啦

不如你地兩個互攬啦

再唔係好似車厘起身咁攬住熊仔仲好

攬我會更好

車厘呀想你了

下一秒即刻變大笑

可以番去轉電腦wp

見到段新聞諗起有人唔識用行李帶笑

邊位巴絲打呀？

你攬阿愁吧啦！！

師弟竟然有澳門場！！！！

Mark BB

要幾多個人先攬得晒阿愁

黑髮好正

黑髮加呢個笑容
咁先係學生妹
仲成日西面
明明好鐘意笑

學霸表示使乜返學架…
有班兵咪得囉

痴線,當咗我咁攬

坐冷板坐到傻咗

熊黨好多痴線佬..

唔好再 FF 隻熊啦！

如果下季團綜有埋九妹
個格局應該會係
叛亂毒舌忙內line大戰姐姐大三角line
加埋團欺94line
bonus 有埋粉藍 麒麟情侶套餐
諗起都好期待

又係啲垃圾站?

繼續FF 隻熊攬住你地班癡線佬啦

隻熊傻得黎真係好可愛....

白菜有愛....

臨行道別

點解熊仔可以咁得意

我都想知

隻熊真係好可愛呀

其實隻熊真係幾好嘢，玩乜都唔驚放膽去玩
對比嗰兩個乜都驚一餐既真假忙內真係得啖笑....

唔準你咁講
呢d叫小鳥依人

車厘隨時惡過你呀...

得94line係和善架咋

我太友善姐你知架

cp大戰
粉藍麒麟94

晨咁早又係未訓醒既樣…

你地幾個唔好拎錯電話上台呀…

代言三星不過佢地係用iphone

苦惱中… an機點用架…

唔好笑佢地啦

會唔會爆架 sm做咩幫佢地接啲咁危險既job

隻熊都研究下點用先

搞到我都心郁郁想轉用galaxy note8

傻嘅先用三星呀

原來有簽名會簽喺部note 8 度…

咁你即係話埋我啫…

熊同菜笑你咋

有簽名 吸引度大增！
但都唔會買an機

車厘畫嗰隻乜黎架…

白痴菜
1.手機畫心心
2.show比大家曬畫功
3.做個雙手式心心但發現得單手
4.轉做單手手指心
5.老尷笑

得單手唯有俾小家心心

話說條片原來係得1分幾鐘 後面repeat咗

乜佢識用電話既咩？

高祖果然唔係浪得虛名

白菜心諗… 乜9黎架…
扁嘴…

起身啦…

車厘：呢到邊到黎㗎

嘩屌，原來條友係排頭位出機…
咁就有得影合照

仲以為係其他代言人

不了

餃子頭高祖呀！

尾機呀…

完美…

好可愛
好似好小見高祖整呢款髮型

痴線架
呢隻髮型個樣好似又細個左

咁屈機

呢位小朋友完全係逆生長…
同今朝早出席note 8活動唔同feel

94 line 有愛

包子頭加oversize 如果有埋眼鏡就真係

唔怪得之件衫咁熟口面啦…
原來隔離隊長今朝先著過

你兩個做乜要撞衫呀…

白菜一紮起頭髮就即刻細十年

好得意呀

睇樣完全睇唔出係同我差唔多年齡既人

你的樣子……

真忙內

我又要簽電話呀！！！！

U巴串我

車厘不明物(?)圖

唉… 我地班毒撚點可以同高祖比呀…

Season2 四週年果陣睇唔睇到？

Level up season 2 應該會係十周年特輯黎

好耐冇上黎

五周年有既話已經要還神

其實有d唔係太睇得慣佢地咁少布

媽媽講得岩
嚴重要求保護hot joy

車厘都太性感喇，幫佢著返件褸得唔得

HOT JOY 成年架啦...
應該要保護車厘先至係...

會唔會啊差唔多年齡
國絲係咪計錯數？

仲以為堅係簽落個機殼到
咁樣簽好似冇左真筆既感覺

新粉留名

懶係玩新科技咁要用支 S pen 簽嘛...
睇住高祖用部電話都覺得辛苦....

係未芯完返黎啦？

歡迎
我地呢度個個都好好人，得閒多D 上黎吹下水啦

btw, 睇咗D 咩入坑呀？

歡迎
我係飯咗三日嘅新飯

做咩姐你扮下後生都唔比

車厘就由我來保護

呢世唔好番黎啦芯南

做乜鬼

你第一日識佢咩... 佢不嬲都傻傻地架啦...

你打得贏阿愁先講啦...

好似show咗上面啲唔知咩號碼

跟得車厘多人都豬埋...

點打得贏啊愁喎 史前巨獸級

所以我咪話有阿愁一個打十個...
仲使乜國絲保謢車厘呀...

同左蘋果機之後用三星機緊係覺得難用

畀朋友推咗去睇團綜
Wendy真係好淋好可愛
唔係好識Joy

世界級淋

表情歡
賢妻style

你朋友真係好人...
好推唔推竟然推你睇呢隊三線團...

btw, 睇完你會認得 HOT JOY 架啦....

渣ga
遲d觀察下部機會唔會爆炸唔爆炸就轉機

[/quote]
兩樣都有用... 其實用慣咗無乜嘢...

我要打十個呀愁
想當年我都係小學初級組包剪揼校隊代表

睇埋呢條片想唔認住HOT JOY都幾難

相嗌唔好口 有乜嘢呢度唔講得㗎

Sexy and Cute

Libentia 飯拍....
曾經係門面親媽站之一...

同啊愁打你問過白菜未？
猜贏左白菜先打大佬啦

同HOT JOY 曾經有關嗰兩位男歌手同男演員

係盡快做好d野 11月去睇啤啤

唔講其他團壞話就得啦
講其他團D芯友壞話,BIN佢地都得

如果係咁果把__都唔講OK?

上年年尾紅地毯

電視廣告個賽跑冠軍(五十年前)係咪你同學

佢啲飯拍都好高汁
而家門面啲站印象比較深既得返WNC

垃圾雨同647
你係撐劍定反劍

垃圾劍
btw三線團都有新飯

咁第一個要 bin 既一定係田師兄你啦...

劍係樸寶劍??
冇乜嘢睇過佢啲劇
唔係咁清楚佢
最近追番佢哋啲綜藝
如果抽到時間 想追返Joy套劇

劍菜係一齊做音樂節目主持 唔係拍劇架

記得去YouTube 睇music bank Irene&劍仔cut

頭版有劍菜精選睇返架！！

呢套垃圾劇不睇乜擺啦...

其實頭版有d link死左

就係條垃圾攪到團綜唔齊人

真係咁垃圾咩 Joy唱D ost幾好聽喎

套垃圾劇十幾集嘅總結:
喊 唱歌 比垃圾雨抽水
最正嘅係d OST

劍菜D link 無死到就得啦！

點解可以咁襯

不嬲話劍菜襯到絕

失控

根本就天生一對

負皮哂

我懷疑緊佢地跟住要趕去登台
如果唔係點會無喇喇着成咁
btw點解個cody唔諗下幫佢地加番件裇衫係面...見到門面凍到毛巾cum住個肚

大絕出現鳥

阿現要嫁比bubble gum做世子嬪

現啊

哇 新飯表示呢set圖

雖然對唔住 JOY 妹…
但係無得駁

btw, JOY妹越黎越同門面成個餅印咁

使唔使up 返個打包俾你 dl

呢輯相...見到瘦歡真係酸都心埋
除非肥歡再小肥Joy再次出現 唔係真係不了

至於可愛既肥joy係唔適合泳裝

HOY JOY

你管真係好衰成日彈recommend video彈呢d比我
想念車厘

Too hot

終於等到lady's room

終於有啦

本身0545起身已經想死,點知有lady's room飯拍,即刻精神晒

Candy Live 好很酸

好呀
麻煩晒U巴

呢個係金裕貞？

係

睇佢2集"二天一夜" 了解吓佢
睇完就唔反,仲會想同佢一齊去旅行

好想聽candy live

JOY妹係啤啤第六位成員黎架！

唉... 根本就係一個好男人黎...
我都諗唔到有咩理由要反佢...

我仲以為真係joy個妹

見到joy妹就想睇多次雲畫

阿愁呢

我地講既 JOY 妹唔係講真係佢個妹
更係裕貞bb 啦

初心黎香港嘛 係時候返一返屋企先

但Joy妹同菜
小妹妹同姐姐 劍真幸福

Joy妹同劍係好親嘅兄妹關係
但劍菜係天作之合

真係好似

而家冇咁似了

之前仲有惠利

新飯留名
btw irene玩遊戲好勁 好似未見過佢輸咁

包剪揼輸過俾我

btw, 歡迎新飯
睇咗d咩入坑呀？

weekly idol同認哥

9月16日，韓國企業評價研究所方面公開了9月份的韓國女團個人品牌評價分析結果，Red Velvet成員Irene、少女時代成員潤娥和太妍分別排名第1名至第3名。

8月14日至9月15日，韓國企業評價研究所針對消費者的媒體指數、溝通指數和社群指數等項目對171名女團個人品牌數據進行了測量和分析。根據9月份的女團個人品牌評價分析結果 Red Velvet成員Irene、少女時代成員潤娥和太妍分別排名第1名至第3名，第4至20名依序為Girl’s Day惠利、少女時代秀英、GFRIEND信飛（SinB）、GFRIEND睿隣（Yerin）、Red Velvet成員Seulgi、Red Velvet成員Joy、TWICE成員Sana、Red Velvet成員Yeri、PRISTIN娜榮、TWICE子瑜、GFRIEND嚴智（Umji）、TWICE娜璉、Red Velvet成員Wendy、PRISTIN施妍、GFRIEND所願（Sowon）、GFRIEND銀河（Eunha）和Weki Meki磪有情。

排名冠軍的Irene媒體指數為342,128，溝通指數為224,185，社交指數為1,101,025，品牌評價指數為1,667,339，比8月的品牌評價指數1,950,411下降了14.51%；排名第2名的潤娥媒體指數為180,428，溝通指數為120,981，社交指數為1,059,285，品牌評價指數為1,360,694，比8月的品牌評價指數1,923,979下降了29.28%；排名第3名的太妍媒體指數為336,190，溝通指數為190,113，社交指數為798,397，品牌評價指數為1,324,700，比8月的品牌評價指數1,128,276下降了17.41%；排名第4名的惠利媒體指數為 310,610，溝通指數為65,058，社交指數為940,937，品牌評價指數為1,316,605，比8月的品牌評價指數 1,199,622上升了9.75%；排名第5名的秀英媒體指數為455,866，溝通指數為108,513，社交指數為745,015，品牌評價指數為1,309,394，比8月的品牌評價指數1,370,562下降了4.46%。

韓國企業評價研究所所長表示：「根據2017年9月的女團個人品牌評價分析結果，Red Velvet連續兩個月獲得第一名。且前20名中包含了4位Red Velvet的成員、3位TWICE成員、3位少女時代成員和5位GFRIEND成員。在Irene的品牌連結分析中，『心動』、『紅』和『可愛』佔了高比例；關鍵詞分析中，『Red Velvet』、『朴寶劍』和『演唱會』佔了高比例； 正負面比例的分析中， 正面比例為78.96%。」

垃圾

老人家都唔上網又唔update IG…
何來有溝通同社交指數呀…

這名反劍黨的人比憤青還要恐怖

講過好多次啦…
白菜同邊個一齊都要接受架啦，乜反對到咩
唔好咁玻璃心啦… 為反而反有乜為呢…

講過好多次啦
官方承認我咪接受

搵咗好耐都唔知佢指標係咩

全員入晒頭16位

Level Up!
三線女團好彩

個統計都唔準啦…
嗰位一人女團去咗邊？

好似分開計

大勢男團...

啤啤要上位了

明明5個齊哂乜鬼野4位
擺明當表情歡流既姐

高質

so sweet

暖熊

一笑就暴露年齡

隔住個mon都聽到個魔性笑聲

做乜咁怕羞喎....

白菜個心... 我地啤粒收到架啦

一個轉身... 再回頭一望...
菜黨死未...

又要驚又要玩....

比上面d菜打死喇

成班喺度 9up....

嗰日唔知點解咁嬌羞 由行到去photowall開始唔係抿唇就小表情爆發

熊諗唔到自己聰慧嘅時候
因為

隻熊on9 少一陣已經係佢聰慧既時候啦...

熊仔話自己最淡定 明明就係傻下傻下慢幾拍先知咩事

Sensible K 2nd PB 啤粒團購

有冇啤粒想一齊訂親媽熊本PB？
有興趣既可以填咗表先，到時候計晒人數再問你地收錢...

已填

填表支持

衣著影響性格
著得咁cute咁小朋友梗係怕下羞啦

呢個look真係無敵

Sensible K 2nd PB 啤粒團購

補充返PB 仲跟D 咩
PB A4 size, 170+ 公開及未公開飯拍
mini dvd/ 2 張特別卡/ 1 set photo card/ 16張 postcards/ 2A poster/ 防塵袋

支持 順便推一推

呢本就係上年親媽熊嗰本
保證高汁

真係好屈機

想訂 但要睇定d 唔知夠唔夠水
上次本熊pb真係好正

上高個統計 佢單計九月的 所以咪無一人女團囉 根本潛左水
啤啤有演唱會同偽團綜加乘

望下就算啦

有冇癡線佬想去玩返？

網上流傳今年MAMA名單
真就好 啤啤係日本就算唔好黎香港
好多男團

如果係就好 唔晒同師兄同場 如果唔係又要比人熄燈對待

終於都一家團聚唔該哂國絲

總算了左件心事

要book了

想去睇KARD

承歡

HOT JOY ！！

新飯嘅夢想

正 下個旅行指定目的地

可以訓返白菜同承歡訓過嗰張床

最低嗰行…
performance from some MAMA Japan artists

當然唔黎就最好啦
btw, 請得郁退咗休嗰位一人女團去MAMA先算啦

3

見到有IOI就覺得張野流流地

所以都係聽住先啦
話唔定到官方公布會有個驚喜俾你

先30幾萬won一晚
我想要求唔好換啲池水

求下啤啤唔好黎香港

最得意係wiki miki同IOI同場
咁有情同度妍點算
所以都係等真公佈好d

原來師弟又開左新隊？nct asia係咩事情

係咪去執頭髮

所以對份嘢既可信性有保留
又開新小隊想忙死我個 mark bb 咩！！

呢下回頭一望....

裝晒d水番黎賣比呢度d啤粒
發達大計

啤粒癡到無得救啦...

[ENG] 170823 Red Velvet (레드벨벳) Old School Radio

藥到病除嘅聖水呀

眼球淨化已經能醫百病...
聖水都慳返啦...

啤粒真係好痴線

應該得我正常

通常最唔正常嗰個都話自己正常....

正常都無理由話自己唔正常架嘛

b612出黎拍返承歡！

到底車厘個隻係咩黎

隻熊有愛呀...
不過佢用咗 $MTWON 個vlive 去祝朋友仔生日快樂...

芯到你omg你都岩

U巴應該係估到隻熊會留言啫

唔好尾得就尾喎...
twitter 轉過黎啫...

YooA其實幾正 成日啲special stage都有佢同熊仔
利申番：冇留意omg

聰明熊正常發揮

呢本野真係好殘忍
睇住Wendy由啱啱好變瘦

好掛住車厘呀

屌你老味垃圾連登死撚完未呀！！

如果由ENGM 第一本PB 開始睇既話仲更加殘忍....
歡呀... 食返多D 嘢啦...

WNC 真係值得支持
門面親媽今年D 生日禮物

btw, 親媽果然識得揀...
揀返同我同牌子嗰支唇膏

Henry今日搞個event幾正 free hug
ff下如果係啤啤咁點算

無乜點算... 邊個攬就斬邊個隻手落黎

快，我有2隻手

好掛住佢地

啤粒真係癡癡地...
兩隻手 WFC

我覺得佢五個渣都無得剩
啤粒除左芯仲要係痴線

磨定刀先,怕你把刀斬唔晒

試下比我攬到 一定要好似樹熊咁賴死唔走

你會死得好慘

攬完唔好講出黎呀…
我怕你講咗出黎第二日會喺 A1 見到你…

係我們這一家啊

上得返黎囉喎…
係未隻熊晝架…

執頭髮咁癲都諗到 啤粒果然夠痴線

原來噚晚喺朋友仔個生日vlive留咗咁多言

隻熊可以傻到自己留言但打人哋個名

U巴可唔可以順便翻譯埋啤啤ig po上一個車厘po同抽講左啲乜

終於上得

熊同星係咁留言

門面親媽揀d禮物咁高汁
支香水😳

冇眉毛姐妹

好癡線

兩個都咁鐘意

雖然好鍾意車厘，但佢無眉嘅樣真係好似d奸妃 有無劇搵佢做下奸角？效果我諗會好好

佢應該係喜劇人
好難想像其他

諗起77既承歡

乜今朝幅花師奶係高祖畫架…
又畫得幾好喎

話唔定邊畫邊 FF 緊同 ___ ___ 既將來

肥菜不是夢

___ ___ 養到白菜肥肥白白係幸福既表現黎

終於上到黎

熊好有愛

成身中哂箭留名
專一毒撚慘被芯偽毒批鬥

我好好人有幫你架但係冇人理我

邊到比人批鬥？初心post?

不要再說了

國絲無論去到邊都係多負皮同批鬥架啦…

抵啦

HOT JOY ！！

個垃圾IG又無通知架

hot joy

有冇地方係專譯IG d po架
成日想知up咩

You better know mv係邊呀sm

唔撚係當The Red Summer Vacation做u better know mv 呀?
拍過另一個啦

各位癡線佬排隊留名做隻公仔啦

你上twitter搵下大把啦
最好當然係去學韓文啦

呢個 size 拎黎做wp fit 晒

Hot joy依加個身材真係好唔科學

拍我啦打我啦攬我啦

國絲，bin者愛也

無錯！ 啤psot 不嬲都係咁有愛

邊個走咗去師姐 IG 留言呀…
車厘應該係最大可疑

唔係佢仲有邊個
無眉毛姐妹

咁介紹表弟我識

師姐頭號進擊的迷妹

要咗表弟咁就要放棄車厘啦...

國絲真係嬲咗我
唔好嬲啦，最多下次請你食雪糕

咁當我無講過我要車厘

寧願覺得我嬲都唔願意介紹表弟我識

車厘呀

唔好害左人地個表弟啦

好啦好啦，下次比相你過下目先喇
講明先，唔係靚仔黎嫁

介紹俾國絲啦
咁就少一個癡線佬煩住車厘架啦！！

千奇唔好我諗真決定要車厘
下次帶車厘張相比我過目ok

咪住先我好正常
邊度痴線

咁咪害車厘

你敢郁車厘一條頭髮呢度班癡線佬應該唔會放過你囉

識埋車厘媽表弟

我想講 我等左好耐既MAMA佢地今年實有獎 仲唸住為左佢地 去人生第一次睇show 點知佢地好似唔黎香港果場 冇啦冇啦

點解你八月頭唔睇港場家族con呢...
點計都抵睇過垃圾mama啦
Mama 就算佢地黎有獎拎，最多咪唱一首就完啦
又或者好似前年咁有獎拎都係做布景板

Mama真係終極大騙局黎
搵笨到 又貴又睇得少

我郁都未郁你地已經唔放過我

車厘呀

各位起身去排隊買周邊啦

原來咁又一個月啦…

車咩厘呀，你去搵表弟啦！

早晨
一定唔去mama，其他人一個家唔識，不了

表弟雖然唔係靚仔，但被嫌棄真係好慘

4個人熱烈既視線

我要車厘

無開始過點嫌棄到

mama不嬲都係黎cap水架啦！
就算話有得睇佢地拎獎…
d 獎又咪係之前傾掂數分豬肉，無乜代表性…

就算唔係都尾咗你先

red flavor piano cover

額總
你上水啦

額總上水了

其實咩事 咩表弟 一句都睇唔明

唔明唔緊要

是咁的
我呢排諗著拍套老表你好野3 之表弟你更好野
我做表姐
諗著搵車厘媽個表弟做表弟咁解姐

女主角一定係阿愁

主題曲要用lucky girl
All I wanna do is be your girl

係額總啊

忙內line…

好掛住佢地呀…

啤啤ig終於肯po多啲野

ig post 件杉係鹿奇打歌服？

點解幾個月之後先放出黎

但似係呢排嫁喎，跟據hot joy個頭

大半年都有啦，唔只幾個月喎
佢地個電話收收埋埋唔少嘢未up啦！

應該係近期影？

長髮joy似近排喎

應該係近期拍
可能著返rookie套衫拍新野呢

門面長髮而著過呢套打歌衫既唯一解釋就係拍MV嗰段時間

red summer 活動前有門面既公演仲係短髮之餘呢件打歌衫已經無著

返緊工先黎開vlive

Vlive joyri wo

佢地開live係到講乜
上緊堂冇得聽聲
只睇樣

增肥唔搵埋歡歡

佢地去咗刨冰店食刨冰嘛

難得門面同車厘開live...上上下vapp斷左線

Joy食野個樣好sweet呀

終於上到
真.車厘媽出現左

今晚睇重播算
喺公司睇無聲好無癮

btw, 蜜瓜嗰個堅好食

+1
係戶外又有貨收緊

佢兩個去增肥又唔叫埋承歡去

廢青房果兩個未起身

仲以為會叫埋賽錀bb添

忙內line一齊去街…
94 line 宅喺宿舍…
咁咪淨返白菜同 ___ ___ 二人世界囉！

又引負評

我都無開名喺邊個
可能喺阿愁都得架喎

玩食物玩到跌左

兩個都好可愛

八月唔係香港 唔理啦 如果佢地黎再搵笨都要睇 邊鬼個我上年上左呢坑

跌左果舊野係咪比阿愁秒速搶左

我嚟，食左了

原來你就係果舊野
巴打你比阿愁食左

其實忙內line 做下樣架咋…
鏡頭後成個餐阿愁食晒！

田師兄真識食

咁啱見到
翻譯就靠你地

Vlive中字大約幾時會有架
我等唔切啦

韓國平昌2018年有冬季+殘疾人士奧運會
應該係類似IG接力 啤啤tag咗佢
咁佢就tag三個人 要影張相應援咁

龜tag左佢

冇呀愁係到啦
你聽下車厘同門面叫果個oppa=我

俾你嚇親

唔嚇下你點比d教訓你FF呀啦

呢個小丑最近老是常出現

最鍾意ff果個話人ff

嚇l死

既然咁靜車厘韓站大神今晚又係咁出圖
今晚是車厘之夜

又食負皮

國絲放過車厘啦
車厘都被負皮啦

點解要搞到車厘都俾人負皮

好靚

咁都負皮係對車厘唔公平

因為國絲po

最神奇係隻小丑有正皮
但車厘竟然負皮
邊個anti我車厘出黎

有無諗過其實係anti緊你

矛理由架wo我人見人愛車見車載
又和藹友善
我仲咁後生,呢d野無理由有我份

想問下呢到既啤粒 多唔多人有呢本野?
新飯唔係太熟周邊

唔少人
不過無乜人會放出黎
買得都係有意慾要
除非脫飯/有心要黎炒賣啦

唔該哂
事源係玩sm隻手機game 抽中左送呢本野
但係又冇乜見過 所以先問下

正如車厘媽所講你 ___ ___ 囉！

恭喜哂

睇黎下次要買一打太太口服液孝敬下佢

車厘果個mk妹fd同人去買煙..唔知有冇食埋一份
希望咪教壞車厘啦...🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

who

話唔定遲D 你同車厘媽會做埋親戚添啦！
表弟婦

放心...高祖奶奶洗衫聞到煙味就會幫你教訓車厘

btw好憎人食煙

發覺原來有某把打跟某飯站團咗飛睇923....

爆大鑊 請出招

車厘咁錫姐姐line... 唔會要佢地難做既

咁我諗嗰位巴打估唔到我係同某飯站有關係既...
係邊個黎我唔爆啦...
乖乖地咪自首囉

公開出黎慢慢bin

轉個頭就見到係邊個

最近邊個冇乜嘢上水呢

開埋個新 post 先...

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (45) - 三線團又失業無嘢撈啦...

嗱, 我份人就好公平既...
嗰個唔係額頭啦...

個post 唔爆住.... 等人bin 下先...

條友三家（或以上）架
U巴直頭去埋隔離post鞭屍

乜有咁多咩？
熊貓啤粒仲有咩呀？

咁啱過隔離望下，點知就見到某巴打話排第幾拎飛…
咁咪check下囉

抽妮

好彩仲有我專一 留守係度

好彩啤post仲有我
你地全部個底都花曬

佢根本都唔係啤粒，飯都無飯過

我講緊個飯站
啤粒芯就係人都知
得我專一既姐

好多人會入黎吹水
搞到好似好多飯

嗱，我純粹為咗班兄弟幫手架咋…
唔好咁又入我數芯呀

我都未講你就入左自己數
姐係你打從心底都知自己芯而唔肯面對

完埋呢次之後唔會再芯呢團啦…
飯已脫， 完！

負荊請罪

佢好似係畢地黎 如果冇認錯人

留名睇U巴定隔離個脫飯巴脫得快

唔稱得上係buddy

你係粉紅巴？個日我陪高祖睇油村演唱會既時候佢好似話過見到你

我連923都無買飛睇，已經脫咗九成啦…

渣ga
咁耐都未脫到
使唔使我過d心得比你

你係咪FF得太犀利

你既心得咪就係話脫又唔脫囉！

真係脫左
我心只有車厘